唔抄iphone外型既大陸機

華為，小米，lenovo算係咁
睇下個D乜鳩vivo，meizu抄到出晒面